why政府唔引入越南 東歐女???

果d國家都好窮wo

好撚正
驚啲主人忍唔住

東歐

引入東非女傭仲好

女主人怕競爭

東歐女正 同 中國人識功夫 都係世界共識

下一代香港人應該有一半以上會係混血兒

引入委內瑞拉女 真正午餐肉可以屌西

咁搞真係日日中出都似

政策唔會容許 佢地真係有做雞嘅姿色

越南好多人有愛滋病

東歐好D, 起碼唔識落降頭, M巾降
東亞D巫術好似食生菜咁

菲律賓，泰國應該都唔少喎

因為越南人係香港政府的世仇

優 秀 人 才 入 境 計 劃

本 計 劃 不 適 用 於 阿 富 汗 、 古 巴 、 老 撾 、 朝 鮮 、 尼 泊 爾 及 越 南 的 國 民 。

Body check先黎到

人民怒喊「我要食物！」 委內瑞拉怎麼會走到這一步？

要求引入委內瑞拉

婦團第一個出黎反對

咪係
唔揀個樣衰啲嘅
出左街就唔知老公同個女傭有咩劇情

咁驚D女人, 咪淨係畀單身男人請, 填補左個市場需求

月薪嬌妻 引入埋日本重正

等班港女冇得抬高自己賣, 等班臭西食自己/搵洋腸

屌咩引入完咪又係俾你媾哂

婦團第一個反對

應該引入東歐女 如俄羅斯 愛沙尼亞 烏克蘭 立陶園 拉脫維亞等

身為共產國家下嘅殖民地竟然唔參其他國產國家嘅人加入，學咩人講話全世界嘅無產階級團結起來啊
反了反了

應該用俄文做香港官方語言之一

中文(廣東話)英文同俄語

關唔關幾十年前越南難民單嘢事？

拎自己間屋做雞竇

東歐人種複雜

有料怕咩競爭

dse中英俄文全部要過lv 3
又少左起碼一半人爭大學學位

越南人好撚兇狠, 引佢地埋黎有班煩.

捷克妹有得諗諗

人地生活好過你la.

烏克蘭妹埾係有得諗，佢地最近最低工資先加到去一百蚊美金一個月，好似係
平均都好似唔過千五

去過菲律賓咪又係好多靚女, 問題係真靚去做雞唔好, 唔靚先會黎之麻.

驚越南人走私犯毒
越南都有d華人識廣東話
近廣西果d越南人又識識地平話(同廣東話都似)
純粹保安問題多過意識型態問題

烏克蘭靚女比例一定大過菲律賓啦
不過東歐人其實平均文化修養教育程度都高過香港人
係因為時勢先搞到咁撚窮

其實以佢地文化程度咁高，引入黎做埋教仔都唔錯
加上學識俄文一定有用過學菲律賓話/賓賓口音英文

請曬過黎做女傭兼教俄文都得啦俾夠兩千一個月
又平過請賓賓

去過一轉俄羅斯波蘭，d靚女多到

越南有唔小難民黎香港 唔靚 唔好咁高期望

你睇下係基輔教俄文幾撚奀, 1對1學費廿幾蚊港紙一個鐘
黎香港一個月4000-5000包食宿又點話

瑞典周街都top model咁

而且好撚多東歐妹係KPOP狂亞洲迷，可以用文化交流黎包裝個計劃
美其名係寄宿家庭，其實

點樣可以搭路識烏克蘭 白俄妹？

想做北歐工人
可以點做

勁多交友APP識到啦，不過唔係香港住咋嘛
拎過廿幾個東歐妹WHATSAPP

求教學

用俄文去IMPRESS佢，咁佢就會記得你，有好多你就算之後唔搵佢，佢都會搵返你，因為遇到講俄文既外國人對佢地黎講好難得
所以首先學左俄文先

關咩事？

東歐唔識英文，

有好多俄妹其實好矮，我好撚鍾意問佢地身高
等返黎既數據有162, 165, 170, 172, 174, 177

咁其實佢地有好多矮妹
我181

我好撚偏好高妹，180俄妹真係聽到都扯旗
睇起上黎高過自己其實我都覺得唔太算問題

但我真係想知香港點識 可以試驗下對真人用呢種方法係咪都有效

上次去覺得自己變左個哈比人咁，d俄妹個個身材比較去都好好，165up 最少

午餐肉，啪啪啪
午餐肉，啪啪啪
午餐肉，啪啪啪

咁高質，過到老婆個關咩？

你幾高?
我同D俄妹講我181, 佢地話181男係佢地到都絕對算高

其實烏克蘭經濟係唔係好差

本身已經好多越南人偷渡黎香港揾食攞盡資源
仲要請佢黎引狼入室？

一帶一路重有俄羅斯

蓋精呢鑊高質啦